富二代同志付錢買女友 （周顯）

據說，男同性戀的數目，大約是男人總數的10%，憑我的個人觀察，10%也許比較誇大，但2%至5%總是有的。照這個比率，很肯定地，很多富豪家族的二代，都是屬於這族群。

然而，就算在這個思想開放的年代，仍然有不少人對同性戀懷有偏見，同樣地，也有不少同性戀者有自卑感，就我所見的，資深大律師有同志，立法會議員有同志，但都是出了櫃，公開承認，然而在富豪家族的二代，卻從來沒有見過坦承出櫃的。

有一個地產富二代，今年四十零歲，他有一個富二代女友，拍了幾年拖，沒有下下，後來女友改嫁了。據說，兩人拍拖幾年，只是嘴過兩次咋，陰功！老實講，咁嘥料，好多人都好想上佢條女架！

這些富二代為了掩飾身分，找影子女友是常事。我有一個朋友，有一個女友，是某同志富二代的前度，她對我的朋友說﹕「嗚嗚嗚，阿邊個，搞基都唔搞我呀！」後來這位富二代同志想通了，花錢去買女友，仲生埋仔添，當然，代價非常昂貴，億億聲啦。

也有出手比較低的，有位地產富二代同志，其明星女友的薪水是五百萬元月薪，有女仔聽到後，都說﹕「我都好想做呢份工呀！」我說﹕「不過做呢份工，不准溝仔架喎。」但無論如何，這都是一份筍工，相信五百萬元還有掩口費的作用……不過，在這個世界上，又邊度有秘密吖？

講邊個呢？

pccw

誠仔

vodafone

篇野講緊有兩個人
生左仔就係誠仔，另一個呢？

數字叔個大仔